米仔：古天奴是紅軍夏薩特

【體育】利物浦門將米洛列特日前受訪時大讚菲臘比古天奴的重要性，甚至將這位巴西國腳與今季協助車路士重奪英超冠軍的夏薩特作比較。

菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）今季在利物浦愈踢愈順，是領隊高普的愛將之一；雖然有傳連巴塞隆拿也打他主意，但這位巴西國腳已對紅軍表達忠誠，早前跟球會簽下5年新合約。

門將米洛列特（Simon Mignolet）顯然亦十分欣賞古天奴在場上的演出：「基本上沒有人能夠守得住他；菲臘比往往可以交出妙傳。在英超作賽，你需要具創造力的球員——看看車路士，他們有夏薩特；曼城則有史達寧、大衛施華與奇雲迪布尼。」

米仔又指：「他續了約，對球隊是十分好的事情，我們所有人都希望，他未來會留在利物浦很多很多年。」

談到球隊上仗大炒韋斯咸，得以維持在來季歐聯入場劵爭奪戰中領先阿仙奴，米仔繼續讚揚古天奴：「那（古天奴助攻予史杜列治）改變了整場比賽……他對己隊非常重要。菲臘比、拉爾拉拿、奧歷治和史杜列治同在，那是非常積極的進攻組合。」

圖片來源 : ©AFP

基迪拉係最聯米奴列

在英超作賽，你需要具創造力的球員——看看車路士，他們有夏薩特；曼城則有史達寧、大衛施華與奇雲迪布尼。」

笑話創造力

冇肉左古仔

猁門將果然專出笑匹

車：世三
熱：大力神
鏝：迪布尼
利：古仔
阿？
曼？

Ozil/Sanchez
Mata/mk

2隊都係all rubbish

阿 : 2&b
曼 : Lin